今日九展番工。。。。齊相認

好多靚仔！

我係樓上賣緊蕃茄湯意粉

巴/絲?.?

本身有諗過食個間 見到啲大叫好大碗個隻 真心誇張

有咩分別

行過食咗碗拉麵
勁難食

Btw 今日d crew係未喺度入袋？

我跌左個鮑魚有無人執到比返我

邊個 ? 好似都有人做呢啲 但我唔是

下？

你都係？？本身想食華星

千其唔好去

有冇做戲院既巴絲？

食McDonald..

份工係點搵嫁

後尾食左松屋

運動博覽 fd介紹

我翻三日lunch都係食mcdonald

今日有冇返？

你都番博覽？

無啦 三日運動博覽完咗

有冇興趣一齊賣蕃茄意？好hea, 4x/ hr

咁低人工 唔做飲食